冬天行商場必備品

1. 罐裝咖啡/汽水

冬天天氣令人眼瞓
罐裝咖啡汽水可以醒腦提神
如果加埋長襪
大大力吸一啖
即刻可以眼前一亮
為咗大家既精神
一人買一箱都唔過份

2. 保暖防滑手套

冬天商場扶手充滿靜電
帶返對低調既手套
又可以保護自己對手
又可以滿足返一個毒撚既期望

3. 扎好一卷既5蚊硬幣

將5,6個5蚊硬幣
按照自己手既大細
用一張紙卷起包實
咁就唔驚冇錢係手
購物俾錢既時候又快又低調
只需要用拳頭捉實遞向收眼員既面前就得

4. 1m-2m手機叉電線

岀街點可以電話冇電
一條柔軟扎實既叉電線非常重要
iPhone 線既品質就最好
一有需要就拎岀黎
幫人叉電又得
自己用又得
用既時候要小心唔好
吊到條頸
特別係後面吊到其他人頸係非常危險

5.眼鏡

冬天紫外線特別勁
帶返副眼鏡
又可以保護眼睛
又可以低調一下

6. Cap帽
非常低調
岀街唔洗頭不是夢

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

推